開苞文 Switch 6 from Searching C

20/3 買, 今日先收到

好似好正咁喎

Momax 都出左
一樣價錢
LogOn 睇下

一樣樣

個殼係咪好重同厚？
最平見過momax $25X

蓮蓬Lin

taobao 一舊水.

case 唔厚、輕身，保護性夠

不過鏡頭位連COVER就厚身

買完睇YOUTUBE

你會發現好多唔同BRAND 同一個DESIGN

C兄，一分錢一分貨

成皮野部IPX 唔搏假野喇，個 finishing 做得唔好會唔對位

一舊水既浪費仲貴

留名

咪又係咁用. so far 我用iphone 8 plus 用果個殼出黎效果一樣.

不如俾條 link 睇下

同一個款淘寶搵唔到係一舊水

垃圾公司，專偷kickstarter設計，執柒咗去啦

C兄我係YOUTUBE 睇左好多個BRAND

邊一個先係正宗

睇返我自己IG留底既相算.
其他LINK 乜乜柒柒就無謂浪費你時間啦.

C兄仲有無其他正野SHARE

有錢買正品，無錢買淘寶

有D野正版一定要買, 上面支DJI Osmo Mobile咁.
但係好似呢個濕鳩CASE有幾平買幾平啦. 邊會用得長丫.

Searching C 狗都唔屌

正喎osmo 都夾到，佢個wide 邊位會唔會影到支野？